# пример нейросети (многослойный перцептрон)

## структура нейросети
* входной слой 3 нейрона;
* скрытый слой 2 нейрона;
* выходной слой 1 нейрон.


## задача решаемая нейросетью
стоит ли идти на вечеринку при комбинации 3 факторов:
1. водка
2. дождь
3. друг

пример задачи и ссылка на видео: https://www.youtube.com/watch?v=AZG0j0pNY-4

